{
  "minecraft-version": "Minecraft 버전",
  "java-version": "Java 버전",
  "fabric-version": "Fabric 로더 버전",
  "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 불러올 수 없습니다.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine 버전",
  "bedrock-version": "Bedrock 버전",
  "forge-version": "Forge 버전",
  "magma-version": "Magma 버전",
  "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' 플러그인 로드에 실패하였으며 서버를 종료합니다.",
  "pex-config-problem": "'PermissionsEx' 플러그인의 구성이 유효하지 않습니다.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인 안에 '{{first-plugin-path}}'(와) 과 '{{second-plugin-path}} ' 파일이 있습니다.",
  "plugin-dependency-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'는 필수로 '{{dependency-plugin-name}} ' 플러그인이 필요합니다.",
  "plugin-disabling-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 비활성화할 수 없습니다.",
  "plugin-enabling-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인을 활성화 할 수 없습니다.",
  "plugin-runtime-problem": "‘{{plugin-name}}’ 플러그인 실행 중 오류가 발생하였습니다.",
  "forge-confirm-problem": "Forge를 사용하기 위해서는 먼저 변경 사항을 적용한 후 서버를 시작해야 합니다.",
  "mod-dependency-problem": "'{{mod-name}}' 모드를 실행하려면 {{dependency-mod-name}} 모드가 필요합니다.",
  "mod-dependency-problem-plural": "'{{mod-name}}' 모드를 실행하려면 {{dependency-mod-list}} 모드가 필요합니다.",
  "mod-duplicate-problem": "'{{mod-name}}' 모드가 '{{first-mod-path}}' (와) 과 '{{second-mod-path}}' 에 중복 적용되어 있습니다.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' 모드에 필요한 모드 파일이 중복되었습니다.",
  "mod-exception-problem": "'{{mod-name}}' 모드는 예외 처리되었습니다.",
  "mod-fatal-problem": "'{{mod-name}}' 모드에는 오류가 있습니다.",
  "world-missing-mod-problem": "월드가 삭제된 모드 '{{mod-name}}'(와)과 함께 저장되었습니다.",
  "world-mod-version-problem": "월드가 '{{mod-name}}' 모드의 {{mod-expected-version}} 버전으로 저장 되었으며, 이 모드의 최신 버전은 {{mod-current-version}} 입니다.",
  "plugin-incompatible-problem": "'{{plugin-name}}' 플러그인은 현재 서버 버전과 호환 되지 않습니다.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "현재 세계는 마인크래프트의 1.13 이상 버전에서 생성/로드 되었습니다. 새로운 포맷은 더이상 이전 버전에서 불러올 수 없습니다.",
  "old-player-directory-problem": "서버는 저장된 월드에서 오래된 플레이어의 흔적을 감지했습니다.",
  "command-run-solution": "명령 '{{command}} '를 실행합니다.",
  "authme-shutdown-solution": "'stopServer'를 'true'로 설정 합니다.",
  "configure-plugin": "플러그인 {{plugin-name}} 을 구성합니다.",
  "configure-plugin-with-file": "플러그인 {{plugin-name}} ({{suggested-file}})을 구성합니다.",
  "plugin-install-different-version-solution": "'{{plugin-name}}' 플러그인의 다른 버전을 설치합니다.",
  "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}} ' 플러그인을 설치 합니다.",
  "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}} ' 플러그인을 제거 합니다.",
  "file-delete-solution": "'{{file-path}} ' 파일을 삭제 합니다.",
  "file-edit-solution": "'{{file-path}} ' 파일을 편집 합니다.",
  "mod-install-different-version-solution": "'{{mod-name}} '의 다른 버전을 설치 합니다.",
  "mod-install-solution": "'{{mod-name}} ' 모드를 설치 합니다.",
  "mod-install-solution-with-version": "{{mod-version}} 버전의 '{{mod-name}}' 모드를 설치합니다.",
  "mod-remove-solution": "'{{mod-name}} ' 모드를 제거 합니다.",
  "aquatic-version-install-solution": "1.13 또는 최신 서버 소프트웨어로 업데이트 합니다.",
  "plugin-command-exception-problem": "플러그인 '{{plugin-name}}'의 명령 '{{command}} '을 실행할 수 없습니다.",
  "ticking-block-entity-problem": "세계에 있는 블럭이 문제를 발생시키고 있습니다.",
  "remove-block-solution": "세계에서 블럭을 제거합니다. (예: MCEdit 이용)",
  "do-nothing-solution": "가만히 계셔도 문제가 자동으로 해결될 것입니다.",
  "chunk-load-exception-problem": "세계 청크를 불러오는 도중 오류가 발생하였습니다.",
  "remove-chunk-solution": "MCEdit을 이용하거나 지역(region) 파일을 삭제함으로써 문제가 있는 세계 파일을 없애주세요.",
  "multiverse-load-problem": "'{{world-name}}' 세계는 올바르지 않기 때문에 불러올 수 없습니다",
  "world-repair-solution": "Minecraft Region Fixer 또는 MCEdit 등을 이용하여 '{{world-name}}' 세계를 복구하세요.",
  "world-duplicate-problem": "'{{world-name}}' 세계는 다른 세계와 중복되어 불러오지 못했습니다.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "'{{mod-name}}' 모드는 현재 사용중인 마인크래프트 버전 {{minecraft-version}})와 호환되지 않습니다.",
  "forge-install-different-version-solution": "다른 Forge 버전을 설치하세요.",
  "malformed-encoding-problem": "MOTD로 추정되는 무언가에 잘못된 형식 코드가 포함되어 있습니다.",
  "change-motd-solution": "서버 MOTD를 변경하세요.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Xbox 온라인 인증 없이 화이트리스트를 사용하는 것은 허용되지 않습니다.",
  "disable-whitelist-solution": "화이트리스트를 꺼주세요.",
  "enable-authentication-solution": "Xbox 온라인 인증을 켜 주세요.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "해당 모드에 필요한 {{dependency-mod-name}} 모드가 존재하지 않습니다.",
  "version-downgrade-problem": "당신의 월드는 상위 버전에서 사용되었습니다.",
  "version-downgrade-solution": "상위 버전의 Minecraft를 설치하세요.",
  "generate-new-world-solution": "새로운 세계를 만드세요.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Unable to decrypt world. Marketplace worlds can't be installed on dedicated servers."
}